標準工時根本唔係最急切嘅問題,唔好聽啲政棍亂噏

香港大部份人每個星期都係番六日工,呢種奴隸式嘅生活,得一日嘅所謂休息,根本就冇辦法真真正正令一個人放鬆.但個個左翼政黨都講標準工時,而冇人提一例一休,甚至係全民四日工作.
我認為工作日數先係令香港工時世界第一嘅最重要嘅原因,解決咗呢個問題先商討標準工時,全民6-8小時工作！！！

大家點睇？同唔同意？

唔俾人返多d搵多d?

六日工真係比狗返
做人仲有咩意義

你鍾意做冇人會阻止你空餘時間返兼職

啲工人會早過班腦細出嚟反4工作日
發下夢算喇

嗰啲我唔會視佢為人,佢哋係奴隸.

當你地要4日工作
我肯番5日就上硬位

香港地實有人頂爛市

呢d人永遠做狗

左翼政黨就係中意用假議題消耗民氣

最幣連假嘅都做唔到呢下先廢啊嘛

夠錢供樓咩？

標準工時set 做35-36 hrs
自然冇6day

最on9番5日半 長短週
唔知老闆咩心態

香港應該推7天工作日

點解咁多人死唔見你死？

返足365日，每天24小時都不會夠

左翼團體提出嘅標準工時就係為工作時間設限，每星期40～44小時（不同組織），若超出就以工資一點五倍作超時補水

同時，亦要求同時設立最高工時，以防止無限加班

真心唔知樓主同樓上鬧咩

咁不如直接最高工時

香港地點會俾你返得7個鐘

唔是過鐘就要兩倍補水 再封頂最多加班一個鐘數咩

你地班港豬係咪想學外國咁，夜晚啲鋪頭生曬門，乜都冇？係咪想七點鐘超市就關門，夜少少想行超市都冇得你行？呢種種就係你地爭取緊嘅結果黎

認同

MPF 對衝
全民退保, 醫保
勞工假, 銀行假問題
立法5天工作制
最高工時
集體談判, 集體訴訟權

澳門立法規定
強制性假日返工要「三工」

1995 年- 大陸已經立法5天工作

香港勞工保障仲係講緊最少要比員工勞工假咋

社會福利差就會有人頂爛市。人性黎

係
咁先係正常人既作息

工作時間長短同返工時間早晏都未識分

標準工時講左幾耐

無人話唔可以有人夜晚工作 用下你個豬腦先講野啦

就算跟又有咩問題

有咩問題，點解一定要由朝做到黑服務你？
大集團高層坐係到賺緊錢，下面得幾十蚊仲要返到夜晚？
依家既局面係大集團聯同狗官主導社會既結果

根本最重要既唔係標準工時
而係最低工資 你老味得嗰三十幾蚊
人工高既話每日返多幾個鐘有乜所謂

其實重點係最低時薪同發展國家接軌 大約8-10usd
cpi都要加起碼一倍

早喺1817年就已經有人提出8小時工作,但成200年香港都仲未有標準工時呢樣嘢,反而新中國就有.

大假仲要得7日仲要一年後先有放番，一般基層員工個上限都係十四日

我唔介意搵少d
如果有4天工作ge full time返就好
不過宜家咁多人一星期返六日都覺得冇問題
呢樣野應該都係冇可能

呢個犧牲我願意喎
大家早收工d舖頭根本就唔洗開咁夜
根本惡性循環黎
大家愈夜收工d舖頭就要開得愈夜
同埋香港舖頭早收極都唔會早過外國
唔洗搵錢交租咩 7點收冇可能

對政棍黎講爭取標準工時都戇鳩
80後90後大部份已經含淚投泛民
有無標準工時都一樣

廢老早已唔返工講黎多餘

新移民基層根本唔想要標準工時
有得返佢地7x24都肯

好多公司將法定年假當係福利,真係當啲工人係傻仔！！！

泛民都係做show嘅啫,表面上幫香港人,實際上為咗啲金主服務